好心利物浦市果班友唔好再出歐洲賽獻醜LA =.=

影衰英超

利市都是辣殺

系

利市雙雄如何留得住

搞到冇得撐架R洲賽

利阿班懵卵互含拉=.=